[九月罷課] 全港學生集體罷課！

學生罷課將會為事情打開另一條出路

麻煩大家及文宣組調配資源，務令全港學生準備九月份起無限期罷課！

上一代守護現在，下一代締造未來

【九月罷課 學生自決】

六七八月，香港風起，然今煙淚未散而存。過去，中學生發起學生聯署反對送中惡法，甚至以身把淚血拼煙雲，仍是未能得到合理之回應。暑假已臨暮昏，惜送中惡法危機仍存，警、政、民關係更是未嘗得治。開學之日即將上演，我等中學生不能坐以待斃，必須繼續堅持心中的理想，無計可施下，以罷課凝聚中學生力量，讓政府明白，我等非枉讀之輩，稍懂筆墨亦同存良心，敢於環看政治。

雖未讀盡萬卷書，但我等亦願走萬里路，為香港，萬里路比起萬卷書，何重何輕？

故就罷課事宜，香港各大中學生組織包括中學時政、青年前線、悉政學揚、學生動源及學生抗爭力量將成立聯盟，名曰香港學生罷課聯盟。

望能因此喚醒中學生對政治觸覺，讓中學生行使公民責任，勇於發聲，向政府證明中學生力量。同時提升中學生對反修例運動參與度。

蔽盟歡迎各學生組織加入聯盟，僅此望各界支援學生大罷課！

鈞鑒
天佑香港

香港學生罷課聯盟創始組織
中學時政
青年前線
悉政學揚
學生動源
學生抗爭力量

2019年8月10日

香港學生罷課聯盟Facebook Page

香港學生罷課聯盟Instagram Page

香港學生罷課聯盟Telegram Channel

光復香港，時代革命！

光復香港，時代革命！

光復香港，時代革命！

光復香港，時代革命！

光復香港，時代革命！

光復香港，時代革命！

光復香港，時代革命！

光復香港，時代革命！

光復香港，時代革命！

光復香港，時代革命！

光復香港，時代革命！

光復香港，時代革命！

光復香港，時代革命！

光復香港，時代革命！

Push

九月罷課，學生自決

推 一定要做 成本最底

中學生，大學生，小學生，甚至幼稚園學生同我聽住：

全力 Share 出去俾你既同學！ 全體學生９月罷課！

九月罷課，蓄勢待發！

推

push!

推!

罷課不罷學
罷課不罷學
罷課不罷學

唔番學 都要繼續學習

【突發】大專學界:無限期罷課!!

「全港三罷 追究極權」 大專學界聯合聲明

香港人，我們決不能再放任警察濫權濫暴。
大專學界呼籲香港市民即日起無限期三罷，直至濫權濫暴的警員受到法律制裁，港共政權回應香港人五大訴求為止。學界亦呼籲市民響應民間行動，由今天起，每天下午一時到香港國際機場參與集會。
兩個多月以來，警察一直無視法律：使用暴力、施放過期催淚毒氣、毆打無辜市民和記者、拒絕出示委任證、無理拘捕等。
八月十一日晚，全世界目擊香港警察徹底失控，泯滅人性，他們干犯的罪行罊竹難書，例如：
一、 偽裝示威者作出衝擊行為，再配合防暴警察拘捕和平示威者；
二、 以布袋彈射擊市民眼部，令其眼球破裂，造成永久失明；
三、 在港鐵葵芳站施放催淚毒氣；
四、 在港鐵太古站距離僅一米以胡椒球槍掃射站內市民，並於扶手電梯推倒和毆打市民以致人踩人；
五、 偽造證據，插贓嫁禍，將棍棒塞進被捕人士的背包；
六、 對北角、荃灣的白衣暴徒視而不見，任由暴徒無差别攻擊市民及記者；
七、 香港警察以去人性化詞語「蟑螂」貶稱香港市民，與盧旺達大屠殺鼓吹胡圖族優等論及納粹軍貶稱猶太人為「老鼠」如出一徹，以圖合理化自身濫權濫暴之惡行；

香港已經進入軍管時代。
法治的核心在於沒有任何人能夠凌駕法律。港共政權連月來不斷譴責示威者破壞法治，但警察可濫權濫暴而不受法律制裁才是使法治崩壞的元兇。
我們絕不可以向暴政低頭。天祐香港，暴政必亡。

香港大學學生會
香港演藝學院學生會
香港城市大學學生會
香港科技大學學生會
香港公開大學學生會
嶺南大學學生會
香港中文大學學生會
香港樹仁大學學生會
香港教育大學學生會
香港恒生大學學生會
香港浸會大學學生會

二零一九年八月十二日

Joint Statement by Students’ Unions of Higher Institutions

General Strike - Bring the Brutes to Justice, Bring Freedom to Hong Kong
Hongkongers, we shall not connive at the abuse of power and violence by the Hong Kong Police Force.
Students’ Unions of higher institutions hereby call for a general strike from all Hongkongers for an indefinite period, until the outlaws in Hong Kong Police Force were brought to justice and the Hong Kong Communist regime responds to the Five Demands of Hongkongers. We urge Hongkongers to assemble in Hong Kong International Airport at 1 p.m. every day starting from today.
In the past two months, these outlaws have been showing no respect for any laws and regulations; they have been using excessive violence, deploying expired chemical weapons, assaulting innocent passers-by and reporters, refusing to present their warrant cards and arresting citizens unreasonably.
Last night, the world witnessed how the outlaws have completely lost their control. All their acts are dehumanizing. They committed numerous crimes including:
1. Pretending as protesters and initiating violent conflicts, and then collaborating with the riot police in arresting peaceful protesters;
2. Shooting citizens in the eyes with bean bag rounds, causing rupture of the globe and permanent blindness;
3. Firing tear gas inside Kwai Fong MTR Station;
4. Shooting rampage of pepper spray projectiles at citizens in Tai Koo MTR station at close distance, and assaulting citizens on escalators causing a stampede;
5. Fabricating evidence by putting a stick into the bag of an arrested person;
6. Ignoring the violent acts of the white-clothed thugs, letting them attack citizens and journalists indiscriminately;
7. Using dehumanizing expression, such as “cockroaches”, to describe Hong Kong citizens. Similar strategies were employed during the Rwanda genocide and the Holocaust, in an attempt to justify their abuse of power and violence.
Hong Kong has become a police state.
The essence of the rule of law is nemo est supra legis (i.e. no one is above the law). The Hong Kong Communist regime have been criticizing the protesters for ruining the rule of law for months, but what is in fact eroding the rule of law in Hong Kong is the abuse of power and violence by Hong Kong Police Force.
We shall not kneel. God bless Hong Kong. The tyranny must fall.
The Hong Kong University Students' Union
The Hong Kong Academy for Performing Arts Students' Union
City University of Hong Kong Students’ Union
The Hong Kong University of Science and Technology Students’ Union
The Open University of Hong Kong Students’ Union
Lingnan University Students’ Union
The Student Union of The Chinese University of Hong Kong
The Student Union of Hong Kong Shue Yan University
The Education University of Hong Kong Students’ Union
The Hang Seng University of Hong Kong Students’ Union
Hong Kong Baptist University Students' Union
12th August 2019